今天，我們都是韓國人

做中國人先有得食衲dee煲

今天，我們都是韓國瑜

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動